過左今日就要進地獄,有乜要準備??

包容?
關愛?
口德?
和理非非?
聽聞地獄嘅帶路人會沒收所有隨身物品，唔想咁樣可以點做?
今日就黎結束，JJ插沙求救

入冊呀？

乾淨的seafood
打丁36招
一個對你不離不棄的人 (好似太遲